[和事佬] 叫人留同叫人走既打和啦好冇

屌你地仆街響度開咁多post
一睇就知唔撚響現場啦屌曬你地老母

響現場想send wtsapp都難啦仲要load app出post

你兩班友一撚樣咁廢呀仆街

完全同意利申帶齊野走左，無覺得比人撚，係現場就知個陣情況係咩料

根本現場黎就黎, 走就走, 圍牆外兩班人就唔知為乜打大交